細佬升中派咗去張祝珊

我哋住觀塘區，跨區派咗過去，有無人知張祝珊算唔算好學校？
早幾年好似就話好勁，但近年好似跌咗Banding？

Rip

張祝珊好嘢嚟

俾你細路毒band1又點，咪又係毒屎片

勁野，係校舍細啲姐

應該仲係幾勁

好似幾勁 達哥好似係讀依間

同事個仔派梁季彝中學
間嘢而家咩情況

呢間就一般

佢話個老師同佢講 呢間係band1尾

好嘢來 特別係d囡 樓主唔駛擔心你細佬

呢間幾好的，成績唔甘，學生的學習意慾都幾高，同個人純d 的
我係附近教補習，見唔少呢間學校的學生

唔係掛
Band2中-band2尾啦 我估

咪係囉
邊撚到有band1尾啊

賽馬山越近山頂 banding 越低
張記近山腳，好野黎

肯定唔係band1

當觀塘瑪利諾死架

Band 1中你話好唔好

年經

今時今日 名唔名校 其實分別不大
網上太多資源 搵又方便
有心讀 真心認為唔係差太遠
問題係你有無呢團火
同埋係咪well plan

呢間嘢入大學率好似唔知96%定100%，出產大量神科勁人

達哥都係呢間
好野黎

名校，升大學率幾高，身邊好多人係張祝珊

以前張祝珊 CE19分讀唔番原校

好嘢嚟㗎

我住係山卡拉地方都知呢間多靚女,讀書勁

如果你細佬成績唔係真係好勁嗰啲
其實只要佢有心學
Band2重好過band1
因為入band1頭做最尾嗰幾個好易會冇晒學習意欲
老師講得又快
都唔會點理差嗰啲跟唔跟到
利申：過來人

張祝珊就算考第尾都會升到大學

以前指幾時先
印象中張祝珊好勁下
如果20分入得返又唔算好勁喎
定係佢地以前多f.6班？

Marymount 廢到仆街

唔想你地傷心啫

會考年代，廿幾分都升唔番原校

我都係張祝珊 行上去好攰

零幾年會考
聽過理科28分都要去搵學校

呢幾年勁左

咁你又吹大左
張祝平民學校黎講好勁 但同皇者學校成績差好多

不過不失
自然冇得同啲傳統名校比
但係都係個區數一數二嘅

佢勁過Marymount 如果你仲當mArymount名校

中六一級一百人有多升ugc

其實跨區派會派廢校咩?

細佬派左去皇仁
想問下咩學校黎 好唔好

我冇講過marymount
亦都同意marymount係得個殻
甚至殻都冇

伏

咁高入大學率 起碼學習風氣同教嗰班都唔差先

張祝珊好野嚟
山腳返學方便
山上面幾間垃圾中學溝女一流

同意 所以父母教導好重要
唔怪獸 但又唔可以放縱

想搭單問下培道中學情況點

有得揀你又會唔會入張祝珊呢

識個fd讀張祝珊 佢會考果界原校收生收28分以上

廢

Marymount唔係寶馬山
點解你要狙擊呢間野

張祝珊好野黎 校風好 係果種新型名校

呢間普普通通囉 聽老師講過佢哋有啲X科都唔差
缺點只係校舍好細
利申同街學校

前題係原校升到中六
以前理科CE 20都升唔番

窮撚實變自閉仔

唔係狙擊
東區女校我只係識佢同庇利羅士

咁d人又成日話marymount名校 不敢苟同姐

係正新細明體學店隔離
應該會鞭策到啲學生唔會升上去

呢句真
聽到真係得啖笑
讀醫4年冇聽過有人係from marymount

岩
但係皇仁仲癲

張祝珊番學應該先係最尷尬喎
搭車就兩個站
行又行到你仆街

Lunch都唔知落唔落去食好

Maryknoll就大把

識well plan 9成有高學歷家長
高學歷家長就9成入到band1

我女仔嚟
淨係讀書就有得比啫
人脈 個名 已經唔同

達哥都係讀張祝珊
自己諗

好bitch

年年都有人問

文科就19分，理科撚25分都係排waiting list

達哥都係呢間畢業

搭單問，想問伊利沙伯中學點？

皇仁官校排名架 同你地張祝一樣

幾好 可以放心 一線學校

官校 派位*

之前補英文個阿Sir 張祝珊 之後有大部分學生都係張祝珊 對呢間野印象勁好

真係多靚女？

小心唔好比上面寶馬山五子帶壞
基本入u就穩

好勁 不過返學行上去就甘d啦

Thanks巴打

班人吹水就嚟吹到CE無30分都返唔到原校

利申 發夢夢見人地傳統名校理科返原校都只係要24分

讀皇仁，悔終生

記住一定要揀男女校

睇錯張翠山

高學歷未必識教

細路入到高雷 依加間學校好唔好 想佢做打手

讀到變左達哥出返黎

我中學讀英皇 so far 覺得好
睇人

細佬派到東華三院李潤田
有冇巴打熟呢間? 校風ok?
佢今朝話成績差過佢既都派到皇仁 真係唔知策略錯左定唔好彩

我細佬去張振興

李潤田同協同好多時打架

寶馬山五大垃圾

傳統名校中六開多位過地區名校, 張祝珊就梗係爭崩頭

利申：爛鬼地區名校畢業, 見過理科27分要出去揾學校, 然後中六有差唔多半班人拔尖走左

唔止5大??

但幫到仔女解決9成以上嘅學業難題，而且多數學習能力高

有邊間第6 培僑？

是

勁野黎, 不過比較死讀書, 會考年代文科冇返20幾分都入唔返原校

點解唔識又填呢間學校咁前既? 冇理由亂派都派到band 1

去外國讀書會好d

17dse有參唔多一半人入到三大，仲唔係好野

文科定理科
理科應該24都未必入到

名校有時多位, 又多人去外國
男拔理科below 20分都可以直升form 6
但張記個玩法係好chur

以前有幾間band1特別仆街
明明夠資源又夠學生開3班預科
但係都淨開一文一理 所以咪有26-27分留唔到原校
例如李兆忠

住果頭既話就唔錯，但你住kt，坐車好麻煩，講緊6年wo。入到哩間既話點解唔apply 聖言之類d學校，應該無難度

條友真係唔識
傳統名校以前預科開好多班 又有班人外國升學
所以理科多數收24左右
但有啲地區band1淨開一文一理 收到26-27好正常

想問觀塘福建如何？

好多地區名校都係咁推高個收生分數
唔識嘢先以為係吹水

聽講可以直升 Fuckin' U

好多有錢唔撚讀書的人

當依度係mama kingdom

呢間係Band 幾？

張祝珊成績好撚勁
睇下入到去捱唔捱到

本身唔係讀書材料就小心

不過對自己有信心的話
入到張祝珊都應該開心啦

同埋觀塘去果頭都好快啦

唔覺民生多mk 摺到一個點

唔係名校既話個指標都係睇讀書風氣好唔好
你就望佢乖乖地讀6年入U算

屌講起呢間就嬲
明明住張祝珊隔離 老竇老母丟撚左我去小西灣讀間左膠學校
然後保送咗我細佬入張祝珊
我入唔到大學走嚟話我成績差過細佬 明明佢讀到留班咁濟最後去左嶺南

記住千奇要去讀啊 好嘢嚟㗎屌

張祝珊咁多年應該未跌出過BAND 1
港島前列學校。

十幾年前係band1 英中
個個都想入

不過最重要係英中 對將來會好好多

其實唔算特登推高
有時真係無資源無老師無課室
我舊中學預科3班
理科收25 但預科班成日要換課室上堂

以前HKCEE年代，中六最低收生標準30分

講左d咩自己參考下

放心
打下交姐無咩野
gay下gay下好快過

咁就GG...band 1 尾即係以前band 2...

邊夠課室

小弟過來人，人生最後悔就係讀咗皇仁，比上不足比下有餘，依家唔上唔落
比我揀多次我一定會揀banding或者冇咁好嘅男女校，起碼開心好多

你講嗰間其實都冇咩資源, 預科剩係開一文一理, 校舍都爆到4班floating class

sor咁我舉錯例子

識人讀張祝珊會考24分俾人踢左出黎
不過n年前

有無多少少唔自爆內容
後悔乜？

個同事今朝收到電話好撚開心 派第一志願 而家知道係垃圾 會唔會太遲

之後因為唔夠課室起新翼
起完又話縮班

請利申background 先啦

某程度算唔算被老師fake

全港入大學率最高中學仲想點

當然前提係你升到上去先

有spare課室都好過做孤兒仔周圍飄
以前小息同lunchtime成80人塞喺一個課室入面hea真係痴撚線

用下個腦諗下，得15-18%左右學生入到大學

咁即係得band 1 果班入到，仲要唔係band 1尾

點解舊時分5個band？

而家明未？

唔好聽條厹講皇仁幾好
睇下讀到佢幾撚毒同變態就知

我讀另一間

同一條街嘅蒙民偉好似好啲

廿幾分我係聽過的 (未能求證)
但30分一定係九噏
頭先睇過資料
會考年代, 喇沙試過一屆拎 501條 A
已經係全港最高紀錄
一屆 (7班會考班) 有30人拔尖, 已經勁到上報紙
我當張記一屆有2班預科, 至少30分才升到原校
即係一屆有70人拔尖?
跟住啲人全部讀完 F.6 就拔尖上大學
咁樣 F.7 係咪無人讀?

佢講你就信咩
30分「先」收 女拔都做唔到啦

都唔會既
個時會考17分上左聖貞德
最尾AL咪又係兩條B

吓？小弟成世最無悔嘅決定就係讀皇仁 ，個個同學都醫生痴撚線。亦唔會話窮撚埋唔到有錢人堆，而且傳統名校嚟講QC算少有錢佬。

依間唔錯

附近有齊醫院 警局
打贏入警局
打輸入醫院

好野黎, 我都想我個仔第時讀呢間

傳統名校嚟講, 九華應該窮過 QC
QC 始終係官校, 回歸後焗住執行政府啲濕九政策, 好難再有大突破
津貼學校嚟講, 基本上只有喇沙 keep 到水準

St Paul都有人入asso啦
張祝珊叫大量？
想俾人笑

友校

九華
除非你份人好有動力,否則根本就係慢性自殺

大家校服一樣好撚7 白衫白褲
屌佢老母

男拔, 女拔, 喇沙, 聖保羅男女, 最勁嗰啲 (eg 麥明詩) 會考後去晒外國升學, 所以競爭反而無你想像咁激烈

都係既
但而家dse la 仲講咩ce 你班死老野

有無人知聖士提反女校如何？

幾好 唔錯 我好中意

哩樣想了解多啲
聽講以前泳池球場殘晒, 但學校無錢做維修
係咪真? 依家係咪好返好多?

校長話遲D起個蓋喎
不過我三年都唔敢入去
利申 讀緊

你細佬就執到啦 不過個到讀書好chur

可以食煙上堂老師一齊食

當年中六 有6個 張祝珊同我同班,佢地個個都around 23-24分 CE

利申: Band 3 雞校

轉普照啦，都唔差

十年前到
我表哥會考唔夠分升番張祝珊
佢仲叫我姨媽幫佢排學校
我心諗咁廢原校都升唔番
事後一問先知原來轉左去恆商

幾好唔錯既定義係乜

校風好 名女校 唔似女拔德望咁黑人憎

屌你搭49m啦 仲行

件校服唔錯 當年上山返學日日j

最高唔係鄧顯咩

你讀港大 / kc / st paul先

以前成日係天后行上去
49m排好耐

山頂嗰間偽名校

寶馬山成日塞車
叫你細佬行上去

靚女係有，但唔多

多既係庇利羅士

成班白菜tb

差好遠喎學習環境
仲未計低banding學校教d野淺d
曾經見過band3學校既英文卷成份低b卷咁

識人派左去高雷，想知出到黎有無得打mma比賽

未來武狀元

好多靚女wor

腥港人？？

8 9年前無乜

出得到黎咪得

東區扒房

正路女校一間 校服旗袍好j

小朋友

多靚女果陣你應該讀緊小學

老老實實 傳統名校一向都唔係以讀書做首要目的
而且去外國買完學位去uncle到做 人工高過你3大grad啦

勁野黎

好多爛仔

認真答你，返學好撚唔方便，啲車唔準時，唔知宜家仲係咪咁
行路係最安全但都最熱最攰，
好嘅老師走吓一個走吓又一個，但校風純樸係真嘅，有錢冇錢都可以玩埋一齊，運動方面進步緊，但校內設施跟唔上
讀書都係睇自己造化，根本屋企有錢讀得再差都可以去外國重頭嚟過，冇錢又讀得差可以含撚

可憎瑪麗曼都唔算傳統名校呢

BAND1男校. 好處係可以響學校丟凳落下面車路無人知.
仲要樓高十幾層飛落去

唔係入桂華山，閩僑呢啲垃圾已經好好

認真答你,入左u之後識幾個張祝珊全部垃圾mk妹黎,又飲酒又食煙,係個樣望落去好似好純咁囉

擺明唔識係度9up 一句有心讀就解決到咪天真
一間成績好嘅中學真係好重要 淨係學習氣氛都差好遠 下下自己一個上網自學咩

p.s. 家庭教育當然都重要 學校教育同樣重要

達哥母校

真係無吹水，當年我會考係理科26分waiting list

女同學質素如何？

偏純既
mk妹都有 去到中六會自動”西”走

通常唔係屋企人都想自己d仔女同一間學校方便照應？
同埋你講小西灣衛理？

Marymount喺跑馬地 灣仔區
講講下張祝珊無啦啦衝出嚟話第二間學校廢
你做乜撚嘢

唔係好多年前啦咩

咁撚正？你邊間U？

聖言，24分都升唔到原校

當年個frd 13 分 升db 升6
運動員

屌 去咗邊間唔撚講啦
屌佢老味搵埋曬d濕鳩藉口
明明行5分鐘就到張祝珊 係都要我去小西灣讀左校
我就上堂上撚到仆街 張祝珊成績好一截夏天仲要早放
日日放學返到屋企見到細佬喺度打機真係燥撚到我

睇你comment就知你兩間都入唔到:(

下 我幾個皇仁friend 入左hku year 1已經出矖pool
個條友係咪皇仁仔來架 似尻吹多

阿sir w字頭？

想知話marymount同bps廢嘅人讀咩中學

KC

真係咁差

Kc得毒撚 啲人柒到

你邊間咁串

一睇就知呢個排行榜垃煨
第一唔係st Paul coed
頭十st Paul coed都無印度食蕉啦 朋友

屌 巴打你係咪比marymount啲女嫌棄 而家上嚟報仇

....你邊間啊 咁串
唔係

15年前呢間野入U率100%
仲要係男女校
你細佬已經贏左起跑線
叫佢俾心機讀書呀

coed academic 10分 其他area唔夠做 fair enough

咁睇呢個囉 我都係google事但撳

巴打點睇你間KC仲廢過marymount bps兩間垃圾名校

唔該bro

你都係百周？

仆街

返學唔就腳，個陣要搭小巴去東院再行落去/地鐵行一段路再行樓梯上去
男校+附近無其他學校中學生活悶到仆街（無女溝）
食飯多數飯堂搞掂去遠d環翠新翠無咩時間來回
最緊要上堂氣氛好一般得少部份阿sir/miss舞得掂投入到
個人覺得俾多次機會自己揀一撚定唔會再讀呢間

仲用中學嚟打J 大個啦

Marymount 贏咩 ？

地下

你自己頹摺毒，唔玩jointschool 唔去ball，咁就抵你冇女啦

你邊屆會考

樓主表弟做咩唔報張永慶？

細佬

贏KC
講緊ccsc好唔好 無啦啦又屌埋其他學校
Marymount仲要係灣仔區 唔知關咩事
油頭毒撚照鏡啦

Ok 我放棄治療

條傻仔係唔係溝唔到Marymount啲女所以喺到發癲 btw Marymount啲女真心好高質

係咩 你又識

岸撚柒鳩, 張祝珊女校黎架

我都識幾個
不過低汁

你覺得佢地叻咩

利申老鬼

張記之前AL係100%入U
但以前個個爭住入預科 有邊間名校唔係100%丫
張記校風真係太純樸 淨係得讀書
人地講起張記學生其實印象有d模糊 唔似男女拔果d印象鮮明
運動就...咁岩有玩得叻嘅人入黎咪威幾年
但入得黎多數都係得讀書叻

DSE之後入大專都有70%up
兩班理科基本上入硬U
文科就慘d 因為d老師開始未必識教
當年文學班全班得一個4,其他全部3or below
如果個細路數理醒目嘅，入得黎唔洗憂
但文科底仔要自己執生

有個問題係 呢幾年d年輕老師流失得好快
唔知仲keep唔keep得住師資
但學習風氣真心好好

近年張記肯擺資源搞STEM 值得一讚

有薯有open

點解唔係聖言?

利申 一個都唔識
純粹覺得佢地唔入流

咪又係女校女仔一個

算啦 唔再講
費時比外行人屈我cow唔到女

聽講同一區既桂華山仲好

講漏左 張記真係全講數一數二最窮嘅學校
禮堂冷氣都係近十幾年先有
但六七年前唔知點解又會有舊錢 每個課室裝部大電視
又買空氣清新機
然後地方又窄 因為起係半山斜路 想係上面加多個貨櫃做臨時教室又話有安全問題
真係名副其實山區學校

見識少，未識過張祝珊人，就維基百科啦
三大根本好撚多男女同學黎自張祝珊，同埋佢地好團結funny，根本就入大學率極高嘅中學

香港得國際學校係正常

同意 on79排名

零幾年就係

那有錢 食飯返學都行上山

中六得一班理科，緊係收到19分啦

日校會考去到一零年咋喎
會考黎講仲想我點update法?

Band 1頭
好似

張祝珊成績好好啊，好似係東區最好嘅男女校？
不過地區名校出黎嘅好似比傳統名校差d
打扮 氣質

認真答你 張記大概78成入大學率 4成左右三大 裏面啲人偏純嘅 理科班唔炒中文就差唔多入硬U 文科就一半半啦 除咗間學校窮啲遠啲其實都好好

利申:張記grad

以前張祝珊 CE19分讀唔番原校
以前就真係幾勁，而家民生崛起

聖記仔表示同意

因為得一班

CE年代香燭山無30分你無份拎表添呀！19分

Btw 打學界見到香燭山真係好開心

打藍波出玩桌球分數一啲都唔奇

咩人讀咩學校 正常啦

等一個核友發達，幫母校裝身

達哥囉

會考時代，入大學率100%

真係轟烈

收廿幾分點會入唔到大學

咁係出名同可以玩女既程度o者

唔係做生意發大達，比大舊錢母校裝身，獎學金etc.

細佬考左去協和 係好定唔好

本身都對間野冇咩記憶，
聽到達哥讀，即刻記得呢間名校

達哥 馬米 蝦頭 王菀之
聽啲校友都知呢間野猛料啦

印象中幾年前舊登都有類似嘅post
舊文重溫?

仲有 alex fung 梁栢堅